點解今晚個集會冇人提

要人呀 幫手推上熱門
頭先開錯台

係未個個去 和理展 個邊?

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

有咩集會呀？

人權日正日集會 6點半 金鐘連儂牆

變condom

Push

連儂場之母
不過6：30太早 7點比較理想

push

推

推 黎緊